點解女人可以咁撚絕

[member]自問我平時都對你幾好 做咩都第一時間諗你先 但你就係度吹毛求疵 我對你好嘅你永遠唔會去記 只會記埋啲芝麻綠豆嘅小問題之後就玩分手 block埋我電話 話要新生活 我就憨鳩鳩掛住你
［/member]

有新仔者
下個更好啊巴打

留明睇閃卡

男人咪一樣

男人唔絕？

願打願捱邊個幫到你

因為唔再愛你

男人多情但長情
女人專一但絕情